ddu du ddu du成為kpop第一隊女團mv突破10億view

proud to be blink😭😭😭😭😭
blackpink is the revolution

BP要進軍大中華了!!!!!!!!

我係blink啊屌

勁..

又想射精邊個==

準備加入中國市場發大財!

我都準備追青春有你2了...

G持jennie💪
G持粉墨💪

大陸一年要選幾多隊呀？

jennie我老友

kai仔嘅舊菜==

rebest

事實都唔講得?

jennie是人 不是菜==

仲以為係魚添==

忍能夠你條傻鳩

青你2的丽莎太牛批了！

吹牙
打我呀笨

dancing queen真不是蓋的！！！

blackpink係幾有氣勢嘅
雖然鍾意twice多啲

11.12最有效罷工roadblock，麻煩手足推推

你想被我燒?

下
燒乜==

有冇絲打都係平時唔留意kpop
睇左blackpink mv入坑? lisa bb真係好cute